當年太平天國成功，中國會變成點？

天父天兄天弟
全國講客家話
耶教分支 政教合一國家
同梵蒂岡教廷應該fd到

佢當年帶頭食垃圾食物食死埋 真係好帝王黎

唔會做得長

贏國又會贏

梵蒂岡當佢地異端既機會大D

有睇歷史書都知太平天國既勢力係佢地自己on99內亂先搞弱曬。

所以就算佢地唔俾清滅，自己都會on99爭權爭死

佢投左胎姓毛 二次創業成功

你睇返「拜上帝會」嘅教義，你就知呢個教喺當時唔係異端咁簡單，根本黐線教嚟

耶和華嘅細仔，耶穌個細佬

仲有洪秀全啲妻一，妻二，妻三，妻妾連個名都懶得叫

洪秀全依種昏君小人都有人吹奏真係世界變

中國將會變類似菲律賓/巴西/墨西哥等國家。

冇毛主席 既中國, 不了

天下太平係官方指定遊戲

應該好快比人推翻